點解 JW 首新歌同首韓國歌個旋律咁似

chrous 頭同尾都幾似 定係我耳仔有問題

作詞/作曲：洪真英/黃致列
曲: 張家誠 詞: 張美賢 編: 張家誠

似咪似囉
d垃圾罐頭歌無人想知
hana個堆咪又係差唔多旋律